睇完魏瓔珞後感

佢由始至終只係識報復